有冇MO可以入黎比d internship tips

想問intern咁多水 你地會recommend 邊水做medical
做teaching hospital 定其他會學到多d野
點樣先可以增加入到Gen sur 嘅機會 係咪做剩低兩水ortho obgyn 唔做peds
想聽多少少意見 感謝

push

想做gen Sur 可以第一二水做surgery lor

有d人會話第二三水好d, 因為第一水太柒， 可能乜都唔識，但係又有機會人哋已經Mark實咗好嘅houseman

其實冇乜關係，你勤力同smart 同人緣好自然會有人睇到

利申：老鬼

你嘅觀察第一水fit嘅係咪一早有人教路
唔想冇offer
雖然聽講a&e offer好易有

你smart 嘅，第一水都好快上手，一樣可以有good impression

Offer 嘅野好睇天時理人和嘅，入咗A&E之後轉走都好多，不過轉入gen Sur 就難d

多謝上面兩位老鬼嘅意見